田北辰︰中央冀修例風波國慶前平息

大家831之後好收手啦

想收手咪五大訴求囉屌你
聽又唔撚聽
次次都只係識出嚟吠

肯定拖到十一月選舉